p 牌新手上路 有咩要特別注意

前嗰排啱啱攞到牌 就嚟買車 有咩要注意

有班撚屌見有個P字唔理你揸幾快都push
得閒俾腳大brake避狗等收錢

Cut線要果斷唔好梅下梅下

買人身意外同人壽保

小心地炮

唔可以收油

唔好行快線阻9住晒

八千轉 兩咪車

唔好驚行錯路而突然亂咗橫cut 幾線，最多耐啲

唔好怕慢慢 cut 幾條線(當然唔係講緊行80/100 嘅高速公路)，一急就多數奶嘢

一定要keep住望盲點嘅習慣
唔好以為剩係考試先要好誇張咁望，望少一次搞到撞車後悔就太遲

咩叫地炮

中一次你就會明

啱啱search咗 明了 多謝提醒

唔好學我

呢個真係好緊要

cut 線唔好收油, 最好快過後車